異教主H漫真心高質

因為奧姆真理教所以有人推介異教主比我睇，結果劇情癡線黑暗到仆街。主角自己呀媽被教主洗腦到癡左線以為被惡魔附身，之後殺左阿爸再自插自殺，搞到個兒子大個精神失常變左教主周圍呃鳩人。仲要之後極度戀母心態見到靚女就捉去扑野，仲話係神聖儀式，條條囡扑完後個個mind break失曬控盲目當曬個兒子係救世主咁

BTW，現實人的心靈(特別是女人)係咪咁脆弱，遇上困難絕望就無曬理智連個身體個閪都可以比埋人

殊樂畢比！！！

套野都好耐了
不過係幾正
所以鈴木個套自我解放篇真係百j不厭

啱啱睇完第一卷
好撚痴線

仲黑過小圓

仲有冇類似呢種比較黑暗的漫畫，之前睇過套吸血大耳窿都唔錯

D手段就好似傳銷咁不斷疲勞式精神轟炸
走到去邪教主場畀人轟足幾日

士氣值0

留名放工研究下

啱啱睇咗半卷有少少頂唔順，好撚黑暗

呢套麻麻地好睇, 會睇到日本好多負面既生活
但主角有時又懶熱血咁 on99

個男主角好廢

最起碼最後親手救左女主角，順利令麗子免除洗腦，總算是個Happy Ending(雖然死教主無死到 )

雖然18柰但起碼有教育意義，去警惕自己小心被洗腦

禁

啱啱睇完，教主呀媽自殺個幕幾獵奇，令本來只打算睇幾頁既我睇埋落去
不過呢套唔算H漫啦，最多係有色情暴力既成人向漫畫
本身睇d教徒睇到火滾，點解會有咁戇鳩既人，但諗深一層而家我生活冇咩特別難關梗係清醒，但如果係最絕望既時候，例如重要既人有絕症，人就容易比d痴撚線方法迷惑

即時諗起

無南超

最後都算happy end

點解教主死唔去

係愛呀，哈利

屌

教主好撚on9

但D信徒又信

記唔記得呢篇故事?

???

化物戰場原個老母

慘過死 成身燒傷

條J變左碳

亦都影射緊麻原彰晃

比小三搶左個有錢仔

好正 有冇類似黑暗漫

好多哩啲漫畫 見怪不怪

有無link

幾正，而且一日就睇得完，不過估唔到肥閪教主性能力咁勁，碌野又長

鈴木個套自我解放篇?

絕境嘅時候會想死都係因為唔會獻世陀衰家

但而啲垃圾傳銷一入一定害全家 點會入

利申畀人sell過

新聞大把講咩性交轉運啦

所以有人問佛陀可唔可以救到就死既人
佛陀話得！你去搵一家未死過人既屋企借到粒介籽，咁我就有辦法令人不死
結果對方搵左成個城市都搵唔到

呢套漫畫震撼在現實中又發生緊，漫畫結尾又睇到點踢爆都仲係有信徒死心塌地跟隨個教主⋯

果種無奈感好重

吸血鬼大耳窿

佢老母都係信左邪教,搞到家破人亡,仲令戰場原慘被性侵

留名

差啲啫

教主都係阿干達人

幾鍾意呢句

又幾好睇
但好撚黑暗

人腦真脆弱

可惜人唔係無時無刻都咁清醒

呢套真係幾正，其實現實好多地方都發生緊/影射緊類似既野

睇下先

之前上網睇到有套漫畫又係講d痴撚線黑暗劇情
叫布拉德哈利的馬車。
故事冇帶出d咩意思 只不過敘述緊一件好慘既事件，再講返唔同涉及呢件事件既人既故事。
個作者真係唔知發咩神經先作得出呢套野，又帶唔出咩意思，佢純粹想畫一件咁撚恐怖咁荒謬既事，但同時現實又真係有可以發生呢種事。故事冇乜奇幻元素，令成件事真實感好高。
就好似平時睇新聞睇到d好黑暗醜惡既事咁。你睇完會好心up，但係你咩都做唔到。故事入面冇英雄比你代入，亦冇一個好結局等你心情抒順返。你可以做既就只有等自己淡忘。如果你有自虐傾向你可以睇一卜

唔好以為呢D只係小說漫畫情節, 而家D宗教團體咪差唔多, 只不過用既招數好睇D, D普通人易受落D, 但一樣係洗腦, 中左後一樣俾晒所有野俾教會, 意志力低D都中招

沙村廣明 神作

睇過簡介, 原全唔敢睇

全能神 東方閃電

神作講唔上，只係為黑暗而黑暗。
不過好佩服作者作故事既功力，d人物描寫得好真實，可以畫到咁多涉及者既故事，再側面描述個慘劇。構建一個咁完整真實既事件。你話佢係將真人真事漫畫化我都信

如果結局係原教主係新教主同條女老公面前扑野
再叫條女放火燒死佢兩個 等佢地飲恨咁望住原教主帶條女走 死不暝目
表達邪教果種萬劫不復
咁就神作
可惜日本漫畫永遠都要格硬Good ending

lm

想睇女主比人多p 當狗咁屌

個段真心癡線，不過佢已經洗腦到智商同隻狗無分別

有冇多D呢類介紹

以為真係H 漫 幾好睇

估唔到有人推介
以前我喺高登宣傳過呢套野勁多次都冇人睇

宜家興廢萌

因為奧姆真理教教主被處決先提起

作者係咪入過邪教？好多洗腦嘅細節

睇完好驚條女信

睇完頭幾章就已經覺得好灰

第一篇個家庭咪bad ending左囉

呢套好好睇，好鍾意呢類題材
有冇類似嘅推介

睇咗頭兩集
發覺黃貽興本黃巾火鳳外傳同呢套漫畫好似
原來係抄！

agger.. 齋睇字都頂唔順 作者點諗得岀

係 其實唔關智商/學歷高低問題
（就好似奧姆真理教咁 入面都好多高知識份子
幫佢放毒氣個幾條友都好高學歷 其中一個仲係醫生黎）
但係人總會有迷惘，低潮既時候
係呢個時候 如果有人出現解決到你個問題或者俾到慰藉你
就好容易依賴左佢
邪教就係用呢種手法去包裝
到真係等你落搭先一步一步去摧毀你
到時想走都已經太遲

我自己睇咗兩卷覺得無咩特別,劇情正路,覺得啲女過份弱智不過可能真係咁

可能睇慣暗黑仆街野所以無話太黑暗睇唔落去

咁都高質？

明明可以係一本探討宗教狂熱
人類又應該點樣面對信仰

佢拎左異教呢個咁有空間嘅主題
但成本野黎黎去去都係屌女
明明可以講更深入到底教主點樣令一個人瘋狂信仰佢
但只係去個垃圾宿營聽幾日cd就話完全洗腦
同現實嘅異教比實在太低招
令人覺得好唔現實 當故仔睇
你唔會將現實嘅異教同佢畫嘅異教聯想做一樣野

點解咁都有人吹捧

仲有無痴撚線漫畫推介

同求

真。教世主降臨
呢套漫畫幾乎所有細節都係跟奧姆真理教改成
教主本人嘅悲慘背景都有啲似 當中講到佢嘅自卑做成控制欲 相信真主教都有
點解一個殘疾人可以洗到精英份子嘅腦
明明美軍FBI特工都好難做到
但係麻原呢個9頭竟然做得到
呢篇專題寫得唔錯

新堂エル嘅變身算唔算 富有教育意味

狼的紋章/扭曲的同居生活
唔知係咪個人代入唔到定漫畫唔好
發覺睇完呢類致鬱漫畫個人都無乜反應

最推薦睇第二個同佢既其他作品

好撚傳奇...一個靠傳銷呃人又冇學歷嘅騙子
到最後理名校生都為佢賣命

真心算高質 有描述洗腦方法 雖然唔算仔細
先從體力下手,令疲勞感(包括冇足夠三餐營養)降低思考能力👉🏻再叫人講自己過往做過嘅壞事,揾到缺陷點就即刻誇大言詞攻擊你嘅自尊心(本身身體精神已經差)👉🏻令對方自卑同有罪惡感(重點)👉🏻然後話所謂嘅”救贖”先可以令距地脫離罪惡感嘅苦海

=自自然然重心就會偏向”救世主” 被罪惡感蒙蔽雙眼 忘記初衷 逐漸變成迷戀 覺得對方係高不可攀嘅存在

除咗個結局膠膠地之外 其餘唔錯

咁都多屌女？我淨係想打J要飛勁多頁先有J位

呢套野冇詳細講點樣反洗腦

好睇 日本韓國真係好多呢D痴撚線邪教
好似x japan個主唱都比 HomeofHeart 洗左腦
而家個教改完名又岀返黎

現實更黑暗更可怕

一ノ瀨莉子

不死身 cls

留明

D火抗...

研究